在某种程度上，2020年的这一季，尽管因为疫情而变得混乱，但对放克来说却是一次吸引眼球的努力。 马里兰州的杰克·芬克已经对疼痛麻木了，所以2020年的动荡不会让他害怕 
 无论你是在周五晚上的临时舞池里，还是只是在周三晚上的沙发上放松，你都可以期待着听到复古放克、深屋、低节奏和巴尔的摩俱乐部的朋克音乐——所有这些加起来都是完美的周末配乐。 在华盛顿特区隔离期间，最好做的事情——虚拟和亲自做|外出导游工作人员| 2020年10月29日|华盛顿邮报 
 一个野人可能会展示一种带有谷仓院子气味的brettanomyces酵母。 啤酒花是如何成为美国酿酒业的明星|Christopher Solomon | 2020年10月7日|Outside Online 
 3000英里外，来自俄勒冈州南部的牧场主比尔·高(Bill Gow)听到这个项目获得批准的消息后，一直感到恐慌。 这是他的土地。 现在一家加拿大公司要接手了。 |by Lee van der Voo为ProPublica | 2020年10月1日|ProPublica 
 我脑子里正在播放的时髦的放克歌尖叫着停了下来。 当耶稣变坏|Eugene Robinson | 2020年8月6日|Ozy 
 但除了卡通的放克风，还有一个真实的故事:一群邪恶的猪代表了警察的残暴。 “黑色炸药”呈现警察暴行:音乐剧|立体声威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 这位放克传奇人物为毫无防备的音乐会观众带来了一场即兴表演。 Jack Holmes, The Daily Beast视频| 2014年12月4日| Daily Beast 
 这首欢快而感伤的友谊颂歌融合了放克、恍惚、流行和R&B的元素。 瑞典灵魂流行音乐女王:马佩不会等你听|凯特琳·迪克森| 2014年10月16日|每日野兽 
 但是，即使在布什时代的恐慌情绪散去之后，我们仍然看到了一个更深层次的真相。 奇怪的政治暗杀幻想世界|詹姆斯·普洛斯| 2014年9月24日|每日野兽 
 这位灵魂放克(soul-funk)革新者有一些复杂且(坦白地说)奇怪的政治观点。 詹姆斯·布朗，斯特罗姆·瑟蒙德的朋友，阿尔·夏普顿的导师Asawin Suebsaeng | 2014年7月31日 
 很快就把医生们请来了——战舰上的安德森和他的朋友芬克医生。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 虽然我决不愿意承认我是你如此愉快地称之为“胆小鬼”的那种人，但我很乐意承认——“会说话的马”。 Anstey 
 突然，一阵白色的恐惧感袭上我的心头，我冲了出去，又上了出租车。 我的奇妙访问|查理·卓别林 
 你看起来很冷静，但我不介意承认我现在很害怕。 神秘的杰作，卷一(四)|各种 
 事实是，我让哈里·崔斯特瑞姆把我吓坏了。 布伦特的崔斯特瑞姆，安东尼·霍普